迷你倉大火就話政府唔管，HA比人拉就話打壓

有d人仲用菜街阿伯比，咁係咪清左菜街班人HA就抵比人拉先😂

成班人又話菜街d人阻街，同你地話果d五毛有咩分別🤔

其實有幾多人知唔係政府主動搞佢地，而係隔離單位個D業主？

果句啦 冇人報串 你覺得邊個會行動
你估入境處一鳩日都跟住d海外人士咩

比負評又唔講反駁嘅point😂

呢排好多工廈canteen playgroup比人掃wo

全部都係既得利益者搞出黎架啦，我個單位原本就黎可以租出去比人做寫字樓，收成廿蚊呎租，你係下面搞埋D咁既場downgrade 左成座大廈，我仲唔搵人搞鳩你

你去過未？ 個門口咁Q 咁都燒得死 你都抵撚死

你就慘啦
阻住你做生意

事實來，HA犯法就係犯法，冇得講

1.迷你倉係消防問題
而家HA如果因為消防問題係唔係應該係消防收佢皮

2.係

你不如縮返入你老母個閪到啦
小朋友

剩係識罵人，冇啲家教，替你父母可憐

D人真係以為入境咁得閒搞鳩佢

班rock友當正自己正義使者

?

九唔搭八，有病睇醫生啦，師兄😂

1.之前比消防捉果陣已經話打壓啦，呢家係因為一來覺得唔批二來寫係HA表演驚比人發現之後捉消防條例

2.咁咪即係本身就有問題囉

冇人投訴政府點會去做野,印印腳炭下唔好

係，政府唔支持音樂行業係另一樣野😂

Working visa不嬲捉得緊😂

犯法就係犯法 港共政權嘅法制都要守得咁足 小農DNA奴隸格 仲鍵閪國咩D民智咁撚樣

上次又比食環攪,肯定係其他租戶投訴先咁，唔好諗到政府個個部門咁得閒攪佢啦

1.what 7 u say
And

2.如果係菜街同HA一齊比人捉未本身就有問題囉
而家得HA比人捉 請問點prove到係所有冇visa外地歌手本身就有問題？